其實我係唔係執返黎

人地有啊爸啊媽生 點解隔黎床個個就有人錫
我打俾屋企人反而俾人屌 話我做乜搞咁多野搞到入院
我有抑鬱 要食藥 佢就屌我做乜食埋呢啲傻仔藥
會食到個人變on9 然後特登收埋我啲藥
有護士要家訪又屌9我 做乜搞咁多野
其實我都有啊爸啊媽生 點解我就唔可以有人錫我
我都係你生架 點解你地可以咁冷血
一句問候都冇 真係唔死都冇用

樓主唔好咁 我呢個陌生人向你致以慰問

係醫院好悶

希望你唔係因為傷害自己而入 因為咁樣唔值

Bingo

正路吖
你老豆屌你老母屌咗你出嚟，而家咪屌你囉

所以我開post屌返我老母

諗開啲 得閒玩下隻英武

遺傳走唔甩

樓主 我想探你 關心你

既然唔Care你，就唔好Care佢地
自己過開心啲

所以我係咪要"屌你老母"?

on9父母收埋啲藥

我係聯合觀察病房 come 不過聽日可能下畫出院

講起就
隻英武係我啊媽話養 之後嫌佢嘈話要賣左佢
我真係屌我老母

好無聊

願主的愛與你同在

多謝你

對唔住 我唔應該執你番黎

食屎啦

就出院了

出院又俾人屌

得罪問句，會唔會係樣問題

會 肯定係我樣衰 唔好意思

因為就算係父母對自己子女都會睇樣而無意中寵幸個樣比較討喜既果邊，有d其實唔係樣衰，但係就比人感覺好討厭，可能你係呢種

屌咩 都係佢地啲基因黎 宜家怪返我？真係仆你個街 窮人同柒頭不得生仔

巴打仲係醫院？

出左院 又俾人屌緊

其實好慘，我理解，加油
得閒搵朋友同另一半呻下啦

係

上連登9up下

我屌你

咁抵你俾屋企人屌啦，如果唔係俾你自殘上癮咪死得？？

屌我我就唔會自殘？咩道理

加油

佢地冇錯喎

多謝

Why

因為今日係露脾星期四

痴撚線 又屌9我 on99 一返黎就屌9我 痴撚線

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

有無方法係溝通到？

屌又入院

無

怎麼了 btw take care

加油呀

冇電話用 宜家偷用

做咩又入返院

自殺